空運同門吹水

有無做空運GE 師兄?一齊吹下水